美股諗唔到買咩就買NIO

沖呀

又燈

咩燈呀
連登無人比我更加睇好nio

14入左一半身家
年尾望30 不過都會SH

但係你放左

等我

19.38 now

20.85 now

Lets gogogogo

推

Hi

又想害人
正常人都唔買支那股

Thx

酸

佢全倉緊
宜家nio d人成日鬥膠-.-

袁巴入黎一齊賺啦

衰鬼

唔膠點會入nio

堅，得NIO升
Tesla收皮啦！

唔好咁講
無tesla就無nio

李斌

拜登當選嘅話
新能源應該暴升

邊個當選應該都係升
暴唔暴升就唔知了

賭身家ching 你真係好堅

受左你好大啟發
你當初接飛刀改變左我成個投資風格

你成功咗, 咁樣我喺連登寫嘢都算有啲意義

nio

Sure

升到癲

三叔走埋 樓主準備做連登仔新一代吹奏愛寵 可以準備定開披床

樓豬準備俾人屌到反艇

。。。

次次買完nio 升1,2蚊就放
無膽賺唔到大錢

支狗樓主做財演呃鳩人錢

唔好踢爆我

樓主開披床我即join $1000 plan

你攞果$1000買nio算啦

大慈善家

Same

有少少想入plug